城巴S1已經停駛

唔好再入東涌

Factchecked? 圖呢？
就算Block 左又點
東涌行入機場囉